En nu zal ik niet meer drinken; Ik ga naar bed. '
Toen zijn gastheer hem volgde op de trap met een kaars, aan het licht hij liep de trap af, de dag keek door zijn groezelige blik naar binnen ramen Toen hij het huis uit kwam, was de lucht koud en verdrietig, de doffe hemelbewolking, de rivier donker en zwak, het hele tafereel als een levenloze woestijn.
En kransen van stof draaiden rond en rond voor de ochtend ontploffing, alsof het woestijnzand ver weg was verrezen, en de eerste straal ervan in zijn opgang was de stad gaan overweldigen.
Afvalkrachten in hem en rondom een ​​woestijn, deze man stond stil op zijn weg over een stil terras, en zag een moment, liggend in de wildernis voor hem, een fata morgana van eervolle ambitie, zelfverloochening, en volharding.
In de mooie stad van deze visie waren er luchtige galerijen waaruit de liefdes en genaden hem aanschouwden, tuinen waarin het levensvruchten hingen rijpend, wateren van Hope die schitterden in zijn ogen.
